設立死線要求蔣麗芸議員立即回應

蔣麗芸議員於電台節目中講到自己手執示威者收錢去遊行的證據，但不願公開。香港今日已經去到危急存亡之時，蔣麗芸仍然包庇逆賊，為香港添煩添亂。
我本人在此向蔣麗芸議員發出最後的勸籲，於2019年7月21日香港時間上午9時正前，公開手上所有示威者收錢去遊行的證據。如限期前都不作公佈，所有香港市民將認定並譴責蔣議員，以及貴黨民建聯為反中亂港的反賊。

希望可以得到各方愛港人仕支持是次義舉

年輕人收錢遊行
2019/7/16 — 13:34
民建聯立法會議員蔣麗芸今日出席電台節目時，聲稱有實質證據指年輕人收錢參與反送中遊行，並質疑有人是從議員辦事處中收取款項。不過當主持追問她有何實質證據時，她以「不想諸連太多人」為理由拒絕公開。

蔣麗芸她今早接受電台訪問時指，社會有不少人質疑示威者的資源從何而來，認為示威者是受金錢推動。她又指現有實質證據，有年青人是收錢參與反送中遊行，反問一旦全面調查事件，是否要年輕人做證，「幾月幾號收了錢？邊個畀？邊啲在議員辦事處攞？」

被追問下，蔣麗芸稱只是質問「會否有些議員辦事處出現（畀錢遊行），這是未經證實的，我是收到一些資料」。再被追問所謂「實質證據」是甚麼，她始終沒有交代：「證據就是有些年輕人出來是有錢收。」被質問為何包庇事件不公開證據，她稱今次屬政治事件，不想諸連太多人。

721金鐘見

蔣麗芸可恥

推, 放落連儂牆告示板俾佢地睇

push

一定要搞9佢

有冇手足係佢個區,
貼去佢辦事處 + 貼去連儂牆告示板

BTW記住主線721

Push